一個月三次扁桃腺發炎點算？

一開始係左邊發現有扁桃腺發炎 好痛痛到連食嘢都食唔到 之後去咗醫生度開藥 食咗10日antibiotics 食完之後好返 五日後就到右邊扁桃腺發炎 醫生今次開咗七日antibiotics 上星期五食晒成個療程 今朝發現右邊又開始有白色珍珠... 我應該點算？ 利申係加拿大

用棉花棒細細力清出黎
平時早晚用漱口水清一清喉嚨
睇醫生要食曬一個療程嘅抗生素
以後注意飲食 無食太多熱氣野

樓主下世小心啦

割

真係要注意飲食你識唔識煲下粥呀 發緊炎盡量都食下嘢 流質最好 因為其實只會食緊都痛到你想喊

良好習慣同口腔衛生都好重要 都係早睡早起嗰啲老套嘢啦 口腔衛生就....幫人用口時清潔左先

唔好咁易就話割呀 對日後真係會有啲影響 盡量靠自己好返

打後的時間對屋企人好d